加國會議員斯威特：我們必須繼續令中共在香港問題上負責！

又係甜大衛

加拿大一日保守黨上唔到台, 都只係縮頭烏龜.